甄子丹兩大新片, 也有「撐警藍絲」合演

肥龍過江 - 陳友合演

葉問4 - 陳國坤合演

陳友出席630撐警集會.

陳國坤無出席, 但近期都好落力撐警

佢本身都係啦

佢奶左好耐啦

杯撚硬唔會睇，希望大家都叫身邊人唔好去

除左葉德嫻, 仲有邊個演員唔係親共架

唔少， 只不過唔方便公開出聲

導演都係

一定要睇 但唔會去戲院睇同唔會買碟

唔理同劇有啲咩人
根本甄子丹本人都奶共奶到仆街啦

兩個都唔知乜水喎名氣0嘅垃圾兩條啫
陳友諒就話啫，乜撚嘢陳友